警狗選擇性執法，法庭紅官助攻，快d 一齊諗計

所以由機構擁有既cctv, 全部打爆
務求搵到證據既機率減低

呢班仆班一定要中武肺，死全家

［瘟疫文宣戰］請各位喺Twitter(重點) ,FB,IG廣傳埋呢幅圖plz
Source:

美國制裁啦，佢哋一定要有份，要唔同階層嘅人都要有，咁先夠代表性